有冇人係高登電腦中心間天匯砌過機

啱先去高登睇咗次 驚驚地

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

買dell啦